{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039380",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피생각"
    },
    "text": "世宗市庁舎の半径に位置するロースタリーカフェは、アメリカーノの5種類の他にもドリップコーヒーとコーヒー豆を販売するコーヒー専門店です。 また、双花、生姜、ナツメ茶をはじめ、手作りの伝統茶や様々な飲み物をご提供しています。 シーズンメニューの小豆、マンゴー、グレープフルーツ、コーヒーかき氷も楽しむことができ、メニューの価格はハンドドリップが7,000ウォンから20,000ウォンまで、アメリカーノは4,300ウォン、双花茶は6,800ウォン、ナツメ茶は6,000ウォン、生姜茶は5,800ウォンです。 ロースタリーカフェは、御真洞世宗1番街商店街B棟の2階に位置しており、A棟とB棟の連絡通路に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロースタリーカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロースタリーカフェは御真洞世宗1番街商店街B棟の2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェでは何種類のアメリカーノが提供されていますか？",
            "answer": "ロースタリーカフェでは5種類のアメリカーノが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェでは何種類のドリップコーヒーが販売されていますか？",
            "answer": "ロースタリーカフェではドリップコーヒーも販売しています。具体的な種類は文中に記載がありません。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "ロースタリーカフェでは手作りの伝統茶やさまざまな飲み物が提供されています。具体的な種類は文中に記載があります。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェではどのようなシーズンメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ロースタリーカフェでは小豆、マンゴー、グレープフルーツ、コーヒーかき氷が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェのハンドドリップの価格は何から何ウォンまでですか？",
            "answer": "ロースタリーカフェのハンドドリップの価格は7,000ウォンから20,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロースタリーカフェのアメリカーノの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェの双花茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ロースタリーカフェの双花茶の価格は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェのナツメ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ロースタリーカフェのナツメ茶の価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェの生姜茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ロースタリーカフェの生姜茶の価格は5,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 480
    }
}